其實大家要學下毛主席搞文革

點解冇人學下毛主席搞文革 只要你係犬儒 就單捉一個出黎 遊街 掛個牌仔寫著犬 扔下雞蛋蕃茄仔
用行動直接話俾佢地聽市民係點睇

用戶名稱與智商相符

小學雞

咁係咪要正評？